### percolating_path

Смысл состоит в том, чтобы исследовать механические свойства трёхфазных систем, 
представляющей собой мягкую матрицу, наполненную жёсткими частицами, вокруг 
которых есть переходный слой, имеющий свойтва между свойствами матрицы и 
наполнителя.


### алгоритм

1 - создаётся система
2 - анализируется перколяция
3 - считаются механические свойства
